FIFA19 有冇人覺得啲人好快冇氣

就連90+體力既人跑到半場耐少少就已經無曬氣又要換人

你鳩迫咪冇氣囉
好撚公平

你睇下係咪tactics係constant pressure, 轉翻balanced會好好多

唔鳩迫邊夠熱血
最緊要啲血要熱